连狗你个scrolling坏咗啊

係 各位網友
即係 呢一個係入完post出去
你知唔知呀
呢個就係個scroll position唔識restore
即係咁樣樣係好不便 你老味
好唔好呀 多謝大家

推

咪撚用殘體字得唔得呀屌你老母
睇撚死人咩，好撚核突呀屌你老母

早D融入中國香港啦ching